連登仔，係咪日日都屙屎？

喺 腸道異常健康

連登仔係唔會痾屎

係

有人唔係嫁咩

唔係
已經做咗兩日靚女

好多人唔係架因為飲食習慣唔健康

屙緊

啱啱先痾完2碌警棍